老老實實，我咁做係唔係好_____

佢主動溝我，個晚我問佢，你做唔做我女朋友。

佢應承左。

跟著一齊拍拖左一個月，開頭佢做戲做得真係好似，十足十普通純情嘅女朋友。

突然開始冷淡，連見都唔見。

之後佢終於WhatsApp 話，佢一早有仔。

我即刻話分手，後來個男仔竟然原諒佢。

我曾愛過呢個女仔，但一開始所有嘢都係假，條女一開始已經玩我。

但我比左帽人戴，每當我諗起呢個男仔，有一日出面玩其他女，報仇嘅時候…

唉，係唔係我錯，定前世嘅債，望住佢，又妒又愛又恨。

人生，原來原此。

我試過啦 屌佢老母 呢啲臭閪唔死都冇用. 我而家仲等緊報仇.好多人都叫我算數,我自己知道冇可能. 我啖氣點都吞唔落. 我份人仇係一定要報 我投資嘅時間喺你身上面. 我要你十倍奉還